今次萬寧真係大檸樂啦～

咁大張內部文件比100毛post 左出黎,今次萬寧真係公關災難。要員工24 小時standby ,老細既命就係命,員工既命唔係命。
坐低食花生啦

點撚樣可以即時開鋪呀
係入面訓呀

係啊 啲cm咪講緊啲員工係咪係入面訓

一個禮拜好未？
到時冇人記得

咪係

佢叫大撚獲
老麥KFC果d十號颱風照開門又點計？

要準時係鋪頭門口等落波

咁有花生食住先囉

咁服務業就係咁架啦
今朝打住風落樓下食早餐
D餐廳咪一樣照開
人地連鎖店 如果你早番到去係入面等開門我諗都會計番鐘比你掛

所以咪成日請唔到人囉，垃圾公司

樓下大把店無開 入面有職員 standby 隨時準備開門

可能全個集團唔喺佢地度落廣告懲罰佢

無撚得計 因為香港已經病撚左 有又hi 無又hi

我真係未聽過萬寧會請唔到人

巴輕司機都隨時standby

如果落左8號波都唔開門 咪一樣會有班陷家產去投訴佢唔開門做生意

梗有新移民

香港就係咁撚樣

好撚多後生女去做pt

我都唔知點standby 應該係未落波前出門口
睇cm有員工話遲過1個鐘內返會當遲到

上緊風球唔洗你開門仲想點
大把服務業10號波都仲要開門

仆街100毛

唔係幫萬寧 但登其他公司既內部文件有冇問題？
公眾知情權應該點界定

牛_公_

咁鬼刻薄

今次推到100毛仆街

牛咩公咩

你係咪嗰個冚家剷成日投訴無人開門, 咁大怨氣

今日落街 果陣4點幾 已經十號落八號
我見屈臣氏開左 但萬寧一個人都冇

服務業

你唔知萬寧屬於牛_公_ 咩?
佢再上咪就是_和囉。。。
大集團。。。

其實.. 佢地會唔會可能係會早d收到會改風球..
同埋佢地開門 都唔洗全部職員 有1-2個都夠開檔啦...

張嘢講指定分店
邊啲指定分店又唔清楚
追住屌啲人睇住跟車太貼

牛奶公司咪牛奶公司囉
怡和咪怡和囉
有咩唔講得?

唔係不嬲落之前幾粒鐘，天文台預先公佈幾點會落架咩？

呢位小朋友返學算啦

又唔係咩秘密
你_乜撚野姐

好似百分個d就話姐

有分別?

今日西鐵有人10號風球搭唔到車都有人係咁屌

係入面做 日日ot 一個禮拜兩日返足兩更 仆街公司

屌

美心集團都係佢 7仔又係佢 惠康都係佢

其實真係冇人返周圍借人都借唔到
好多經理閪啲後生返幾日就唔返
伸利前pt

未落波就要返定去不論ft pt. 落波即刻開門. 而未完成返工拍卡保險係唔包的.

利伸 六年兼職員工

返入佢老母個閪到就得

我果間長期缺人 搞到日日返足兩更 你點睇？

左上角All Stores?

係呀 咁又點?

做一兩個禮拜就走啦

我係做左半年 full time 仆街公司！

通常係估算 例如今日話黃昏落 冇講實幾點, 但已經叫左同事某個時間返去等落波即開, 一日未拍卡一日公司保險都唔會包你

我公司係落波後兩個鐘內番到
今日仲要免我地一次 話依家開門都冇生意

萬寧又唔係咩緊要野
咁撚急住開托柒咩

我見fb有comment話要24小時訓舖頭姐

香港人最善忘

咁天真

冇可能 而且1-2個會死人 會做撚死 唔洗收工

佢地打風開工真係有雙工喎
班老毒撚梗係死螺返去啦

服務業?
食西北風啦

冇香港人會發聲 成班都係睇錢做人

推

做日本城一落十號就要返去開鋪

Ab更 ？
返過一排 我返果間長期缺人 請到都留唔住人

你覺得係正常事？

奴性重到

上次個8號風 1點落左 佢要我3點返

係呀屌 我果邊一星期三日AB 屌佢老母 有錢冇命使 做左半年辭職

有啲零售一下波都要求員工番 唔出奇

樓下間屈臣氏打風期間照常營業

係囉
你覺得會有車咩？
近地鐵都唔應該叫人返啦
出左事邊個賠?

奴隸覺得做奴隸正常

on9嘥水嘥電又冇生意
都唔知開黎托柒

香港人真係麻木 冇人性 重奴性

俾住鬼佬真係理鳩你
屌你老母大公司喎

樓下間日本城10號期間照常營業，多客到仆街

成班人已經覺得番工係必要 生命唔重要

keep住呢個心就岩嫁啦

同一個商場日本城丶大昌、惠康都有成村人喺度排隊，唯獨屈臣氏靜應應

香港人係奴隸都不如

其實掛緊波冇餐廳開 真係會餓得死人？

聽舊同事講好似係全部商場入面既鋪都要
街外既就一個鐘內
伸利前pt

因為佢地未試過唔係奴隸呢個身份

有何問題

資本主義係咁㗎啦 過多排又咪無人理，平日大把剝削行為喺各大小公司發生，大家又咪啞忍。

唔知呢 但100毛好早post 呢張野 1-2個應該開唔到

香港人如果係反剝削嘅，今日打風就唔應該去幫襯任何一間快餐店，令佢哋喺打風日無利可圖，從而令佢改變公司政策，打風就畀員工休息。

其實講真 係咪真係咁有需要

其實佢指定某幾間係咁
如果有出多d糧比伙記我唔覺得有問題
第二 m記10 號都keep住開啦
又唔見有人屌

錯 香港係後經濟主義時代既新經濟自由主義極緻 唔係資本主義咁簡單 簡單啲講 係無枉管 冇工會 冇政府規管 冇反壟斷法 冇標準公時 民生社福全被壟斷 而政府有參與其中

後資本主義*

香港人爭氣啲啦屌你地老母

所以咪話囉 有咩事邊個負責先

屌 講幾粒字都要就住就住
係要人特登Google
怡和咪和囉 牛奶公司咪牛奶公司囉
屌你個名柒得制唔見得人？

狗也不屌

冇撚用架你 奴隸都不如呀 咁都冇問題

惠康八號風球都要開門
D客係人 員工唔係人
痴撚線公司

點解成日呢到比嗰到比 又唔同啲好啲制度既國家比

長期置頂 香港人咪咁撚善忘啦

香港人爭氣啲啦 呢到唔係落後國家落後社會 人命一樣咁值錢

萬寧系無出多糧比人
未落波已經叫你幾點返到準備開鋪
唔會諗你有無車出去/危唔危險

利申 今晚返佐工 仲要做OT狗
夠鐘話想走都要俾人屌

掛八號都要兩個中先比走
完八號就要馬上開門
呢獲仲唔有心，有信心
為蝗服務

我地個個叫我地仆街甘仆返去
仲叫我地野都唔好汁，開門搵錢先
奴性重到

其實明明以前8號係乜9都唔開，所以以前啲人先會掃定貨，真係唔知幾時開始逼人8號都要返工

遲左少少開門都比AM問一大餐
又要執翻啲萬寧牌9折

萬寧高層先係人
我地地底泥都不如

最好笑係話咩翻夠唔知幾多個鐘有15分鐘休息，但實際班員工冇試過有休息時間囉

巴打邊區啊, 我之前做荃灣區, 屌佢老母

牛奶公司真係好仆街

日撚日OT
15分鐘，撚有咩
大鋪日日做狗甘做
啲政策朝令夕改，都唔知做咩𨳊
不過女人做CEO係甘閪樣

去惠康個fb page望
屌d閪客多到
十號風球係度問開鋪未
屌你老母啊 因住你全家俾風吹走啊

基本上流失率太高，
請得黎做兩做就走，
咪請唔到人囉

擺張櫈係到但唔撚比人坐
收銀位已經夠迫架啦
我真係寧願你唔好比

咩亞洲零售先軀
真心人唔笑狗都吠
個個開始web3.0同DT
佢走去做web1.0同sell傳統服務

同感
坐底比人話你唔做野

啲政策好on9
OT就不斷加，眼見啲人走得就走

牛奶公司不嬲係全港最閪企業，誠哥都唔夠佢嚟

係大鋪做就一定坐唔到，細鋪都有機會坐
利申:坐過冇比人鬧

講真0管理可言
Office 啲人出msg，中文拎1都可能寫得好過佢
今日ok聽日pk
萬寧 真係變零

其實大部分香港人本身都當服務業嘅人係狗

之前做細舖，用嚟瘋狂氹氹轉
細舖， 有時文化仲好過大舖
雖然小人，但個個都清楚清晰自己要點
又要有向心力，先叫工作

利申，以前酒店人

我覺得睇人啦，我都係細鋪但經理閪
一坐就比說話你聽覺得自己行黎行去做野你就unun腳
唔好話氹氹轉，鋪冇客staff傾兩句都屌

cls

我之前果間成班好玩得
雖然個個都係阿姐級
我地唔講粗口會死
果陣ot都覺得一齊打拼
放工齊齊宵夜

好羨慕
返耐左識吞pop其實份工幾好hea
但上司係五十歲更年期老姑婆真係唔係個個頂到

高層閪，你啊頂幾好都冇用

一世都記得
下世都仲記得，好未？

點樣即開鋪？ 姐係十號都係一早返到去standby?
以後唔洗開門喇 用血換黎既藥 用左都唔舒服

一有消息落波，就叫你出門

預一兩個鐘都唔會咁離譜
一落就要開門？ 冇撚野呀
血汗商店

今日一開門入嚟全部都係蝗

你做緊？

萬寧根本唔撚care香港人
今次講完佢哋都唔會理
大陸人買野 水貨客已經夠搵
之前用內地支付寶有優惠，香港支付寶唔包
雖然都係蝗蟈野，但只比大陸撚用
蝗先係萬寧care嘅人，連logo都黃色
蝗區買500減50
香港人不過二等公民
八號，同我返工service 好尊貴嘅蝗啦

做緊先知甘閪，閪過廚房佬

多得呢d仆街
來源：惠康Facebook

你翻咩區

所以話常識唔係人人有
智商無下限，仆街未夠盡

呢情況如果未落波就出門口返工
返工中途出左事點計？
有冇法律撚講下

返工前四後四，傷亡照返返工計
保險係唔包

今日返工係度諗，好似得香港打風先好似全城喜慶咁，好多鋪開門，d商場酒樓食肆劇院爆晒人。。。

但有啲公司好小心
我懷疑唔止咁少事

如果公司好似早幾年咁有錢年初一大家都唔使開，哩張嘢未必會存在，可能係到時WhatsApp

成日有錯別字，啲嘢又講到一嚿嚿

每次打風飲食業最撚慘

內你老母地咩
好人好姐做支那寶

垃圾公司

張通告點知係萬寧？

係呀
我咪係指定鋪頭囉
波都未落就call我番去你惠尾我part time黎架咋
上面有人話一兩個人就開到鋪呢樣我唔知
淨係知我呢間閪到連早更同事都比佢call番黎開門做生意
遲兩三分鐘打個鋪門都比am打電話黎鬧經理
牛奶呢間閪公司到底幾時收皮
唔撚做喇屌

唔講都算一講興過火屎字都打錯哂

100毛食屎啦

萬寧不嬲仆街

hi你老母咩

老闆仆街就梗架啦。鬼叫香港大把人唔敢屌老闆唔提出抗議，咁咪接受永遠都會有呢啲野發生囉。好fair。

一直都話萬寧係戇撚鳩
煩住班客=以客為本
推銷永遠都係用送野做賣點氹班c9

唔駛嬲
大家快啲出動港豬最強絕招反擊

fb撳個嬲撳個慘
再share
外加上人哋個page屌兩句
誓神劈願話杯葛唔再幫襯
跟手笑人關公災難
禮成!!
道德光環已攞，收工

一個禮拜後
舖頭人流依舊
蝗蟲港豬繼續幫襯
員工繼續被欺壓
高層可能要忙住捉鬼
員工安全保障繼續WFC
然後期待下次颱風光臨

詳情請參閱商場唔俾清潔工飲水事件
如果仲有人記得嘅話

你最後有無返？
俾我真係睬佢都on9

我果間同經理friend底會幫手
唔熟真係彩佢都傻....

酒店員工都好慘，打幾大都照常番工，遲到都照計！

客又走唔要，你要俾佢煩！

尋日無償ot幾粒鐘，尋日仲預早出門口

牛奶公司特別on9

良心企業

push

返過幾日，知道啲柒鳩經理要新請啲阿姐返13，14個鐘，話唔夠人，叫佢哋幫手頂，痴撚線

好on9咁整埋啲微信 支付寶俾錢
全為啲大陸客大佬呢度香港唔是大陸囉
仲要又多大陸閪客 無禮貌之外仲要你老奉咁同佢講煲冬瓜
以為一句我聽不懂就大晒
有啲衰到[我聽不懂跟我說國語]嗰下先乞人憎

其實唔只萬寧 好多連鎖食肆都係咁 一落波即開 好快手 辛苦晒

見到隻萬靈貓莫名地火滾
利申 中意貓

睇下屈臣氏抽唔抽佢水先

萬寧個名臭撚哂啦

聽閒轉咗個「中國地獄鬼國」的人渣旗！

試過俾個肥婆經理針
有條友收少500，好似無咩野咁
神秘人出成績，幾條友都做唔到要求，剩係屌鳩我呢d新員工
做左幾個月就走

萬寧都算係香港數一數二仆街公司黎

利申:有家人做過

得三百蚊咋喎 十年都係得咁多 雙咩工

怡和街都係佢

成個集團都係垃圾啦
糧少假少 當你狗咁

你搞清楚係冇人返定唔想請多個人先

就算有人因為咁而辭職唔做
總有奴隸死都要跟著規距做
用個腦諗吓啦
高層8號波office都唔使返，你自己就要仆去搵命博嚟返？
傻鳩，成班奴隸就係咁

大鋪永遠請唔夠人用 班ft 日日都ot

屈臣氏咪又係一樣

琴日好多連鎖都有人不過拉閘 因為一早仲係8號波

屈臣氏好似轉8好耐先開返

做過萬寧就知間野好on9
唔裝防盜機成日比人偷野
又要成日執靚個場
執場嘅時候要同人打下招呼幫下客同睇下有冇人偷野
超人咩

人手Filter 冇人屌

知唔知點解？因為你廢囉，奴隸緊係做返奴隸既野啦咁撚多聲氣。
你當你地咩新鮮蘿蔔皮？ 有得揀點會做呢啲 cheap 工，無得怨人架喎

On撚99

正常架喎

男朋友做萬寧pt
琴日8號未落就個個都俾經理係gp叫落波前早半個鐘集合
準備定開鋪
跟住d師奶大陸人 鋪都未開 隔住個閘係咁拍閘 問開門未呀 成堆喪屍 痴線

屈臣史咪又係
不過watsons 就 8號波落左先開鋪

係就快 我一個月通知都捱過左 仆街公司

傻西 打工講感情？死撚得啦

沉日轉返3號冇耐出街見到萬寧開左都打左個突
原來咁過份

平時買野都係prefer屈記多, 雖然都係大集團不過感覺冇咁chur

係冇人返 有好多新人返一個禮拜睇穿左就走

出名刻薄

如果萬寧都刻薄嘅話
你叫屈臣氏情何以堪

屈記37蚊一個鐘 仲慘

其實佢地D 員工保險保唔保依D 天氣, 如果番工途中死左點計

其實行外人評行內人真係好撚戇鳩
屈記有少部份商場鋪
八號風球係要照開
唔駛等落波

服務行業打風開工正常不過。點解會好似發現新大陸咁

慢心鬥

鬥慘大會？

樓下嗰間10號開緊

Caroline -> Lily -> Helen
心水清會睇得出一個比一個更唔體恤員工

利伸：已離職五年副記

唔洗心水清都知咩事
一去到helen已經走都走唔切

不能同意更多

你真係唔好戇鳩啦

呢次要推到helen 上報至得

服務業打完風返去開鋪好正常
但通常都係預落波後2個鐘返到
返唔到既就唔洗返（住長洲呀西貢個啲）
唔會要你一落波就即刻開門咁仆街

試過落波1個零鐘返到去開鋪
俾客屌等左個幾鐘先開 痴撚線
你鐘意8號風球出街關我撚事
我一定落左波先出門

非萬寧

啱啱行過萬寧, 人流咪同平時差唔多

有幾大檸樂

條Helen成L日去行港島中西區分店，搞到成日果頭D分店好緊張，驚佢黎屌人

利申：前員工

On9公司，編更收10點幾第二朝返10。

利申：MT，做左一個月quit左

萬寧啲人買親野都跟鳩住晒

萬寧俾狗做

PR仲未出嚟撲火?
搵緊爆料人祭旗?

唔係話幫萬寧 屌佢老味垃圾100毛特登放大果句野遮住下面果句 明明寫住其他分店落波後1個鐘先恢復營養 其實係咪搏呃like誤導人

又好快走

得最底果個ming yin lui係正常人

你係唔做就要行動先得

公司政策 關員工撚事

做咗6日即刻辭職 同事又西 上司又西 仲要勁忙

係
請幾多一個月內走哂

因為太辛苦先走咁多人？

聽日又八號，留名睇萬寧又出事

不嬲牛奶公司對員工都好刻薄

2-3個人就夠開鋪，同埋份嘢好似有埋指定店舖名單，但係po埋出黎無做過萬寧嘅人都唔會睇得明 淨係得舖頭個代號
利申：做緊pt睇過份嘢

夠你老母臭閪啊 三個人 街鋪都唔撚掂呀 打完風開門 要清垃圾 啲客入到黎成地黑水要狂拖 仲未計啲貨未fill 屌你個老母臭閪 利申：前SA

其實真係日日好多生意？我平時都去藥房買野算

sasa 卓悅 藥房 都滿足晒我 好少會去萬寧 佢每日營業額好高？

萬寧員工準備返工啦

高
可能我做緊十大鋪
但正因如此先咁多野做
工作量高所以令到咁多人走

準備好返去做狗

今次系叫人落波先返工

那，狗巴咪一樣一落波就立即要出車，你見狗巴有大檸樂過咩

咩叫係咁架啦 痴根 服務性行業啲人唔係人？講到好似應份咁
以為自己係邊個 要人地用條命去serve你
此風不可長

咁唔係好低能咩 最危險就係返緊去個時 咁如果中途出事又點返去拍卡 唔想保就唔想保啦

萬寧咪就係寵壞哂依D仆街垃圾客，好心想sell你夠$500然後有$60回贈。

仆你個街又厭人煩，咁撚勁咪撚買囉！

依個又係on9...自己錯又屌人